湯渣驚唔驚郭文貴爆料?

使唔使流定淚先?

好想食花生